覺吳覺食黑冰既人都好Mk?

黑冰根本係得MK仔先食
真男人係應該要吃純萬

5角

真男人食紅雙喜呀

吾你老母

吳

食🍇5

係吳雅 盲撚

理你mk定真男人
做得煙剷就預左食標靶藥啦屌你老母

咁吾我老母囉

屌你老母落場扯返兩飛中南海先
格離有兩條撚樣扯緊黑冰
好想問下佢地係咪食緊屎

中學畢業未?

收檔啦死煙鏟

食冰仲型

試下行出街咁講
睇你條傻系連門口都唔敢出

ching 食開咩冰

你喺室外食無犯法
同你係死煙鏟無衝突喎
污染空氣祝你快啲食標靶藥啦
好正架

1999
快D做埋D功課佢啦 聽日唔洗同老母老豆拜山?

咁食紫冰呢

咩來

話你條撚屌煙鏟食煙遲早生肺癌呀

小學雞到

搏唔到就話人小學雞

你D point唔撚係小學雞係咩?仲停留係食煙=會生肺癌同污染空氣
博你都廢9事啦

好多傻系mk入左黎負皮

道理無錯我講到2049都係無錯架啦
唔通你啲煙好健康？
聞下自己個身 臭架 知唔知經過你身邊啲人聞到你浸煙鏟酸臭味幾撚痛苦呀
你呢啲死煙鏟根本係人體毒氣彈
仲衰過道友囉